# CSS

- 将来の自分たちが困らないような実装を心がけてください
- 命名は BEM を採用してください https://en.bem.info/
- 詳細度を均一に保つようにしてください
- スタイルの上書きが少なくなるようにしてください
- BEM の Block ごとに 1 ファイル作成してください
- ファイル名は、パスカルケースで `{Block 名}.css` としてください
- 変数は `variables.css` に記述してください
- HTML では、Block Element は単一クラス、Modifier は複数クラスで指定してください
